今天我們都是孟晚舟

以後特區護照正名為慢慢州護照

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

孟晚舟去溫哥華算唔算送頭

算暗黃

佢送美
我地送中

支持FBI嚴正執法